有冇人知BOC global banking嘅assistant RM做咩？

如題

做雞

真係跟MNC客？定cap大啲嘅c com咋

push

做下compliance 寫手咁
Bonus路差

唔*